[宇宙神作]刃牙道第二部出咗啦

【新連載】本日発売の週刊少年チャンピオン45号にて刃牙シリーズ最新作『バキ道』連載開幕ッッ‼︎ ２号連続表紙&巻頭カラー&100超の前代未聞大ボリューム‼︎ 今度の敵は日本最古の最強、相撲の神「野見宿禰」ッッ‼︎ 連載開始に伴い４８時間限定「刃牙シリーズ」104冊読み放題も開催中ッッ‼︎

仲有冇人會睇

咁似十鬼蛇王馬

結局又搵阿婆嘴啊？

仲畫... 唔好啦屌

宮本篇已覺得作者痴撚左線
打咁耐 個埋尾竟然係呀婆出黎打茄輪
我屌你老母

呢套嘢之前唔係打撚完勇次郎㗎咩

仲有得做

諗起隻廢西阿叔好撚煩係咁話要保護主角

睇下薰今次表現如何先
應該追到薰出場 就差唔多
如果薰死 即棄

刃牙道爛得黎幾好笑

食正佢嗰飯
唔死對手都變殘廢

其實當搞笑漫黎睇
一話幾十秒睇完 笑下幾好

仲有得做 上星期先追呢套野
覺得第一部 第三部打老豆同皮可都好好睇
打宮本都好撚正
最悶係死刑犯

武藏俾個阿婆啜撚死笑到仆街
真神作

板垣仲痴線過連登9upper

我本部以藏會保護大家

本部呢個角色出埗都好撚好笑
最好笑係同勇次郎講保護佢
勇次郎激撚刑喊左出黎

本部打死刑犯，秒撚左個主角+大師都打唔贏既人
本部 >all

主角120分
有兵器既本部300分

點會有人頂得順睇呢套,我只係睇到刃牙II已經頂唔順無再睇

動畫好睇

大選時期希拉莉同特朗普版本既宣誓都有

無興趣睇野見宿禰
無宮本咁吸引